警告你地千其吾好咁做!!

你班示威者係咁掟磚, 掟到警處外牆同玻璃爛晒!
我警告你地千其吾好用膠袋包住磚黎掟! 咁樣只會掟得勁遠勁大力, 破壞力更強!
千其吾好要遠距離掟警察! 掟咁遠佢地! 又準又遠佢地實會被擊中!!
仲有吾好玩麵粉!! 一陣掟左包麵粉揚起晒, 佢地一開火就粉塵爆, 咁樣太危險喇!!
我呼籲各位千其吾好咁做!!

pish

吾你老母呀

睇王喜呼籲

200%令政府中央收皮(和平合法易過長期罷工)

麵粉

我無野講

好危險架! 千其吾好咁做!
仲有吾好靜雞雞走去用鎖鏈鎖佢地閘! 佢地會收吾到工! d老婆又會有危險架喇!